有冇hea pt介紹

最好係果啲唔使點做野，可以行行企企果啲

唔使做野行行企企
賣屎忽囉廢柴

講漏左 人工要ok

ptgf

PTGF PTBF

仲有冇?

主題樂園 🐭
6x

人工可以低d

賣屎忽係訓係到
唔係行企